今晚會再次股災！

係股joy啊
淡友我屌哂你地老母

班淡友訓哂？

佢地上晒ifc 啦